# Trabalhando em Equipe com GIT

## Como fazer?

Nessa entrega vocês terão de usar todo seu conhecimento em GIT para trabalhar em equipe.

Vocês deverão descrever um pouco mais sobre o seu relacionamento com a TI. Comente algo como "Escolhi a TI porque..." ou "Meu conhecimento em TI é..." para que seus colegas entendam seu relacionamento com a área.

Para começar, o líder de sua equipe deve acessar [este link](https://gitlab.com/kenzie-academy-brasil/se/fe/gitlab-group-assessment-basic) e fazer o fork. Depois disso, todos os outros integrantes deverão clonar o repositório criado pelo líder.

Cada pessoa deve ter ao menos 1 entrada. Para adicionar uma entrada basta editar um dos blocos de código como o código de baixo e editar o id da div editada com o seu nome:

```
<div id="pessoa1">
    <aside>
        <img src="https://cdn.pixabay.com/photo/2016/11/21/14/31/vw-bus-1845719_960_720.jpg" alt="">
    </aside>
    <article>
        <h3>Meu nome</h3>
        <p>Algo sobre você</p>
    </article>
</div>
```

Cada entrada deverá ter ao menos:
1. O seu nome.
2. Imagem sua ou que represente algo relacionado ao seu hobbie.
3. Comentário sobre o seu relacionamento com a TI.

__O uso de Branches é obrigatório.__

## Como Enviar?

Depois que todas as pessoas da equipe terminarem o projeto, revisem os passos a seguir no seu projeto e confira se estão corretos:

- [x] Gerar GitlabPages;
- [x] Compartilhar com o grupo de correções da Kenzie Academy BR.;
- [x] Enviar o link do Repositório e do GitlabPages.;

### Gerando GitlabPages

Nossas correções são feitas baseadas na publicação do seu código no GitlabPages, sendo assim, precisamos que vocês tenham seguido a risca a [Atividade Instalando o nvm (Node Version Manager)](https://alunos.kenzie.com.br/courses/43/assignments/5970?module_item_id=6723) e a atividade [Ferramenta de Linhas de Comando do GitLab Pages](https://alunos.kenzie.com.br/courses/43/assignments/5975?module_item_id=6724). O líder precisará repetir o processo do último link no seu mais novo projeto.

### Compartilhando com o Grupo de Correções

Depois de fazer o deploy, o líder deve ter certeza de compartilhar com o grupo de correções da Kenzie para que possamos acessar o repositório. Siga os passos a seguir para compartilhar seu repositório.

1. Entre na página do seu repositório;
2. Clique no menu __Members__;
3. Clique em __Invite Group__;
4. Clique no input "Select a group to invite" e digite os 3 primeiros digitos do mês da sua turma seguidos do ano de inicio. Exemplo: "jan-2021", "jul-2020", "out-2020". Selecione o grupo de correções e envie o formulário.

## Links

Tenha certeza de enviar tanto o link do GitlabPages quanto o link do repositório do Gitlab.
